求下你哋好快啲返屋企

星期一先係重點
不流血不受傷不被捕, 同我推到義士睇到為止
光復香港時代革命,冇咗你哋唔得㗎

光復香港，時代革命 並無港獨含意

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

推

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略